Гранатовый альбом (1998)
		Катись, колесо!
!		(А. Васильев)

Intro:		<Am Dm E>

>		 Am            Dm
		Те же знакомые люди
>		    Am                E
		Все те же портреты на фоне
		А мне хочется новых прелюдий
		Хочется новых симфоний
		Хочется выпить по 200
		С любым случайным прохожим
		А в сводках последних известий те же знакомые рожи

>		     Am                Dm
Припев:		А ты катись, колесо, катись, колесо,
>		  Am     E       Dm       Am
		Катись отсюда, катись, колесо
>		  Dm      E     Am
		Катись отсюда и все

		Знать бы кто выдумал ноты
		Отыскать, набить ему морду
		Кто выдумал мало созвучий
		Кто выдумал мало аккордов
		Так мало кто-то балует
		Так мало, стрельба или драки,
		Ты закрой окошко, мне дует
		Сам закрой, motherfucker

!		Припев

		Диггер ты или ниггер
		Тинэйджер ты или пэйджер
		Рэйвер ты или плеер
		Мне давным-давно параллельно
		Мне все по-по-по барабану мне все по-по-по пистолету
		Мне достаточно полстакана
		А тебе - одной таблетки

-

Intro:		<Am Dm Am E>

>		 Am             Dm
		Те же знакомые люди
>		     Am                E
		Все те же портреты на фоне
		А мне хочется новых прелюдий
		Хочется новых симфоний
		Хочется выпить по 200
		С любым случайным прохожим
		А в сводках последних известий те же знакомые рожи

>		        Am              Am/G
Припев:		А ты катись, колесо, катись, колесо,
>		   E              Am     
		Катись отсюда, катись, колесо
>		   F      G#      Am
		Катись отсюда и все

		Знать бы кто выдумал ноты
		Отыскать, набить ему морду
		Кто выдумал мало созвучий
		Кто выдумал мало аккордов
		Так мало кто-то балует
		Так мало, стрельба или драки,
		Ты закрой окошко, мне дует
		Сам закрой, motherfucker

!		Припев

		Диггер ты или ниггер
		Тинэйджер ты или пейджер
		Рэйвер ты или плейер
		Мне давным-давно параллельно
		Мне все по-по-по барабану мне все по-по-по пистолету
		Мне достаточно полстакана
		А тебе - одной таблетки

!		Припев

-

Intro:		<Am Dm E>

>		  Am              Dm
		Те же знакомые люди
>		     Am                  E
		Все те же портреты на фоне
		А мне хочется новых прелюдий
		Хочется новых симфоний
		Хочется выпить по 200
		С любым случайным прохожим
		А в сводках последних известий те же знакомые рожи

>		          Am                         Dm
Припев:		А ты катись, колесо, катись, колесо,
>		      E                         Am
		Катись отсюда, катись, колесо
>		      Dm        E          Am
		Катись отсюда и все

		Знать бы кто выдумал ноты
		Отыскать, набить ему морду
		Кто выдумал мало созвучий
		Кто выдумал мало аккордов
		Так мало кто-то балует
		Так мало, стрельба или драки,
		Ты закрой окошко, мне дует
		Сам закрой, motherfucker

!		Припев

		Диггер ты или ниггер
		Тинэйджер ты или пэйджер
		Рэйвер ты или плеер
		Мне давным-давно параллельно
		Мне все по-по-по барабану мне все по-по-по пистолету
		Мне достаточно полстакана
		А тебе - одной таблетки

-

>		 Am             Dm
		Те же знакомые люди,
>		     Am                E
		Все те же портреты на фоне.
		А мне хочется новых прелюдий,
		Хочется новых симфоний,
		Хочется выпить по 200,
		С любым случайным прохожим,
		А в сводках последних известий
		Те же знакомые рожи.

>		        Am              Am7
		А ты катись, колесо, катись, колесо,
>		   F      E7      Am
		Катись отсюда, катись, колесо
>		   F      E       Am
		Катись отсюда и все.

		Знать бы кто выдумал ноты,
		Отыскать, набить ему морду.
		Что выдумал мало созвучий,
		Выдумал мало аккордов.
		Так мало кто-то балует,
		Так мало, стрельба или драки,
		Ты закрой окошко, мне дует,
		Сам закрой, motherfucker.

		А ты катись, колесо, катись, колесо,
		Катись отсюда, катись, колесо
		Катись отсюда и все.

		Диггер ты или ниггер,
		Тинэйджер ты или пэйджер,
		Рэйвер ты или плеер,
		Мне давным-давно параллельно,
		Мне все по-по-по барабану,
		Мне все по-по-по пистолету,
		Мне достаточно полстакана,
		А тебе - одной таблетки.

		А ты катись, колесо, катись, колесо,
		Катись отсюда, катись, колесо
		Катись отсюда и все.